{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010294",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 월정스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00で、チェックアウトは10:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット同伴の場合はペット利用が可能なペンションを選択する必要があります。拒否された場合も払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止され、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しも不可能です。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室や周辺施設を利用する際には毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的に持ってきた炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内では喫煙が禁止され、喫煙を希望する場合は指定された場所を利用してください。 また、他の利用客に被害を与えかねない高声、放歌、または娯楽は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定の場合、料金が誤って反映されることがあり、この場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常に再予約することができます。 入室の際の予約特典としてメゾネットタイプ、IPTV/WiFi、無料映画(OTT)などを利用でき、客室は禁煙です。 また、アメニティ、プール、バーベキュー場(炭提供)などの施設も利用可能で、駐車も可能です。 海水浴場も近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合はペット利用が可能なペンションを選択する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で食べ物を調理しても良いですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的に持ってきた炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙しても良いですか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、喫煙を希望する場合は指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "利用客の行動に制限はありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない高声、放歌、または娯楽は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金が誤って反映された場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定の場合、料金が誤って反映されることがあり、この場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常に再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "入室の際に特典はありますか？",
            "answer": "入室の際の予約特典としてメゾネットタイプ、IPTV/WiFi、無料映画(OTT)などを利用できます。"
        },
        {
            "question": "施設内の利用可能な設備はありますか？",
            "answer": "アメニティ、プール、バーベキュー場(炭提供)などの施設も利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "近くに海水浴場はありますか？",
            "answer": "海水浴場も近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 708
    }
}